好心八大將啲ielts7或以下嘅垃圾踢曬出校啦

字都唔識隻學人叫大學生

利申ielts7.5

好心八大將啲ielts 8或以下嘅垃圾踢晒出校啦
字都唔識隻學人叫大學生

利申ielts 8.5

好心八大將啲ielts 9或以下嘅垃圾踢晒出校啦
字都唔識隻學人叫大學生

利申ielts 9.5

咁樣好玩咩

好心八大將啲ielts 1或以上嘅垃圾踢晒出校啦
字都唔識隻學人叫大學生

利申ielts 0.5

你自己玩先

我講事實
冇7同文盲冇分別

我都講事實 冇8同文盲冇分別 外國小學生都拎8啦

Agree 英國啲乞衣英文都好過啲大學生

ching，你啲作品已經唔好笑啦，收皮啦

今日見到樓主ielts得果7.5喺度串柒柒
望望下忍唔撚住屌佢

你同我跪喺度

Ielts得7.5就縮番入老母個閪度啦 仲夠膽出街同人講
你知唔知醜㗎

跟住樓主就喊晒咁走咗去 我都未屌完

樓主繼恒大之後第二次敗走

香港人英文真心廢 英國嘅乞衣啲英文真係勁啲

你會唔會同人講DSE得嗰5**?

too strict

咁7以下

順手將中文冇5*既人踢埋出去

敗你老母臭閪

好心八大將啲ielts 9或以下嘅垃圾踢晒出校啦
字都唔識隻學人叫大學生

利申ielts 10.5

Band 6: Competent User
Has generally effective command of the language despite some inaccuracies, inappropriacies and misunderstandings. Can use and understand fairly complex language, particularly in familiar situations.

DSE 得嗰5**
你考AL 考返個A先好串人啦

They are rubbish in front me anyway